終於睇左戰鷹一號,拯救雷恩大兵翻版

SEED:

今次呢套係虛構,唔係真人真事改編
成個流程真係好似拯救雷恩大兵,唔同嘅係今次一開場就搵到個VIP,之後護送佢,過程當然有死人,講美軍點樣激烈抗戰、以少勝多啦
睇完真係深受感動,D美軍唔係忠於政府或者上司,而係忠於美國精神、果種價值觀,即係自由民主,可以為呢種精神而不畏犧牲

結尾又係好似拯救雷恩大兵咁,飛機最後黎幫拖,清場